{
  "Theme and Color Scheme": "主题与配色",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "Theme Color": "主题色",
  "Layout & Navigation": "布局与导航",
  "Layout Mode": "布局模式",
  "Interface Display": "界面显示",
  "Page Tabs": "页面标签页",
  "Animation": "动画",
  "Login Page Appearance": "登录页外观",
  "Login Page Layout": "登录页布局",
  "Login Page Image": "登录页图片",
  "OnlyJPG": "只支持.jpg 格式",
  "Login Page Brand Copy": "登录页品牌文案",
  "Welcome Title": "欢迎语标题",
  "Please enter the welcome title": "请填写欢迎语标题",
  "Welcome Description": "欢迎语描述",
  "Please enter the welcome description": "请填写欢迎语描述",
  "Slogan Title": "Slogn标题",
  "Please enter the slogan title": "请填写Slogn标题",
  "Slogan Description": "Slogn描述",
  "Please enter the slogan description": "请填写Slogn描述",
  "Thumbnail": "缩略图"
}
